「有片」原來周星馳唱歌咁撚好聽！天籟歌聲！

有台型 聲底靚 把聲夠厚 音域寬廣 充滿感情
唯一美中不足係震音爭啲

如果佢進軍樂壇真係不得了

真係才華橫溢

男人嘅典範

Funky town~ funky town~

原來連登已經無人識星爺

笑到仆街

點解周星馳奶共無人反 點樣可以做到咁犀利